﻿Cột trụ nghiêng quá nguy hiểm

Đoạn đầu hẻm 239A Quốc lộ 1A, thuộc khu phố 2, phường Đông Hưng Thuận, quận 12-TPHCM có một cột trụ (điện hoặc điện thoại) bị nghiêng hẳn về một phía, may nhờ có chiếc cột cũ bên cạnh “đỡ đần”, nếu không sẽ không biết lúc nào sẽ ngã đổ gây tai nạn cho khách bộ hành (xem ảnh).Người dân đã phản ánh với chính quyền địa phương nhưng không thấy khắc phục. Đề nghị cơ quan chủ quản của cây cột này cho kiểm tra để có giải pháp khắc phục, bảo đảm an toàn cho nhân dân.

Tin -ảnh: P.T.H
